[月經]做過starbucks你問我答

講樣少人知嘅嘢，大家成日話連鎖入面starbucks最唔好飲，因為啲豆唔靚。但我同同事試過拎部勁普通嘅家用半自動機用公司豆出shot,啲味已經好大分别。所以唔好飲係機問題多過豆，其實sb啲豆唔算差啲

可唔可以refer 我入去做

full time?
幾錢一個月
開頭咩都唔識沖點捱過

有手有腳就請架喇…

我apply 無反應

pt, full time 萬2,3到
執到執尾heat嘢食練到咁上下咪埋bar整嘢飲

你落分店定招聘日…

網上呀

落分店apply重快手，忙鋪多數會請

有冇試過用精液當奶咁加？

Starbucks 真無唔好飲
點解仲咁多人幫趁

你依個問題我每日返工都問
不過茶類我覺得幾好飲

開一包豆可以篩半包瑕疵豆出黎wor

想問好耐 有無外國個啲secret menu?

pt幾錢一個鐘

近來買星冰樂，到手杯野融融地，飲落係無冰碎，得液體

搞到真係頂唔順要去換，叫佢多d 冰先似返飲開既

唔知係咪我郁過d 材料份量搞成咁

咖啡星冰樂溶液同星冰樂烘培咖啡溶液有咩分別？

thank you

邊啲先 好多都冇喺menu架喎，多數係熟客or partner先識

心照啦

利申個人覺得frap好垃圾，未試過完整飲完一杯。
其實個人唔建議frap用mobile order,因為杯嘢一定溶到變水。熱飲就一定要叫佢extra hot

你認為最值得飲嘅係咩？原因？

值呢我就唔覺邊杯值，因為真係好貴
紅西袖應該就最值，另外桃茶都好好飲
當然重有hojicha tea latte

每日返幾多個鐘，有冇食飯時間？

CWB SB?